男朋友入左幾次都入唔到

利申用緊男朋友ac

試左幾次都入唔到
結果喺出面磨下磨下磨下磨下
我心諗點解靜左嘅？
佢：我射左了
我：......
之後我話佢似望住我打飛機多

其實係我太窄入唔到
試過用手指，入左一節手指頭已經有啲痛，好似有野頂住咁
佢見我痛就無繼續
點算呀

互射返兩次算啦

其實你係度問預左都係得堆標準答法

係咪你太耐冇痾屎

屎眼窄係正常嫁

你想擴闊條西隧呀

KY

你男朋友係車頭大燈？

你磨返佢咪得

處女膜呀？

認真答
你要令自己濕同處於興奮狀態先
再捉住佢條撚放去門口
用兩隻手指分開自己陰唇
叫佢用力一下插到底
一係就慢慢入
入少少
等一陣
自己接受到
就叫佢chok
Chok下入多啲
Chok下又入多啲
咁就得

下次記得帶牛油

屌屎眼

用ky

事前屙屙屎等 熱下身先

睇到topic都知係你

無用牛油係難D

有啲人係會特別痛
試下由一隻手指，
慢慢加到幾隻手指先
（記得洗乾淨手先）
慢慢適應，叫佢入少少試下，唔好一野入
唔得就下次再試過，唔好格硬

你入到佢咪得囉

你男友人品咁好，佢mind 你俾綠帽佢戴